同現任拍拖愈耐，愈發現原來自己係咁愛前度

有冇人同我一樣，拍左半年 都唔係個回事

我迷失在這愛情遊戲

講多啲

冇拖手就唔會有分手

哈 又一pair準備分手 開心～

呢個真 我都唔想拖佢啦

Ching 大概幾大，同埋分左手幾耐同點分手，同現任又一齊左幾耐？

想知啲咩

點解依家先識後悔？
會唔會你無自己想像中咁愛人？
如果你要同現任分手就誠實同佢講清楚你心入面有另一個人 如果唔係佢會怪自己

當現任水泡屌完入咗聖人Mode
仲要喺佢隔離開Post扮情聖話掛住Ex
你啲垃圾單身一世最好

樓主你應該睇呢個

真

你都幾搞笑 講到好似係為左唔好浪費大家時間先同現任一起 明明就係貪新厭舊 宜家發覺現任唔上心 自己又厭左 就開始扮情聖懷念前任 如果你真係好似你講既咁愛你前任 講到要一起過埋下半世 咁你當初又急住moveon去穩第二個？現任又做錯左d咩要比你d咁既垃圾浪費時間？宜家係度講覺得現任都唔上心 係咪覺得自己就冇傷害到人？你都係適合自己一個孤獨終老

快撚d同現任分手
拖愈耐對佢傷害愈大

利申：過來人

俾自己單身冷靜下

靈魂個部分可唔可以講多d
我既感情問題都有d似
我都覺得有時對方既性格
同自己的思想夾唔夾好重要

懶係大情聖嘔心

寧缺勿濫，睇黎都唔係個個都可以理解你自己都好好諗下，hurt完一個又hurt下一個，學樓上話齋，其實你明唔明相愛係點樣

我個前度又係同我分手冇耐就同另一個拍拖，我而家恨不得佢比人飛

真係愛咪要識放手囉，唔知道可惜，點會對下一個更好

好鍾意睇呢d
次次見d自私精想盡籍口扮慘扮聖人 自己呃埋自己真係好笑 好滑稽

講到自己幾咁為左人付出
實際就呃第二個閪屌

垃圾 抵你死

好正 將全部野反轉變自己優點又要做雞又要拎貞節牌坊

拿拿林飛人搵另一個=唔想呃人 HURT人忍痛放手

講完出黎自己唔笑果下好野

唔好同

現任講呢個原因分手，你會害死佢

呢個真
傷心死

我果個只係提下前度
似未放得低
我已經傷心死

樓豬現任睇到個po應該會好hurt

每次見到人講下世還我一定屌到佢屎忽開花。

你係想還嘅就唔該你把握佢仲喺到嘅時間好好去對佢啦屌你老母以為自己大文豪定大情性呀 下世仲要遇到你啲咁嘅懦夫真係喊三聲

係就快啦 唔好係度害人

就係咁拍拖move on
諗住搵個人忘記佢取代佢
抱住個心態：話唔定呢個我仲愛
呢個心態錯得好緊要
咁樣做對現任好唔公平
應該確保自己完全放低晒先好開始新關係
唔知幾時開始好興講句
「要忘記一個人，最好嘅方法就係識一個新嘅人」
跟住又有好多人咁做
造就咗好多愛情悲劇

你太年輕啦 過多2年諗返呢個post
你會笑自己on9

我好似明你講咩
首先，你一定要同前度斬欖
佢基本上無論做咩都比唔上你前度喺你心目中嘅地位
然後，聽你描述，你前度似係你嘅soulmate(至少喺你心目中係)
既然咁難得揾到
我覺得你可以試吓揾番佢
嘗試復合
當然前題係佢對你仲有感覺
而且你哋之前散得，一定有原因令你哋之間唔work
你一定要揾到個原因出嚟，解決佢，如果唔係你哋最後只會散多次

咪撚ff啦好撚中二病

分左手就算9 數啦
分得開都有問題

然後分開之後只會記得一個人既好，人既腦係好神奇

支持你實踐自己目標